觀塘撞人綠 Van LN6039

LN6039 綠Van 頭先衝向遊行人士隊伍，差D撞到人

只知綠van由協和街落觀塘黨鐵站，轉向油塘方向

上次嘅紅色小巴嘅教訓都未吸收

有冇片?

撞過黎我點拍片